（要人）蔣麗芸：可否提供神盾局地址？

快撚啲搵人支援蔣議員

佢痴q左線呀.jpg

連登仔幫下人啦

幫Ann姐覆FB個助理一定係自己友

選隻豬入去都可以做議員
有啲恐怖

美國神盾局特工早就$-：（1/+-“6““6@82^÷™£］［✓€=€

已經無人阻止到蔣麗芸發功

個助理識玩

互撚

其實佢係咪曲線自己友

佢真係膠唔係扮㗎喎

痴撚線有冇柒到咁

越豬越上位

可以打999問到神盾局資料架

已經唔撚知笑佢定可憐佢好

hail hydra

個助理係咪間諜黎

cls

十山整版

佢係玩膠定認真

完整版*

Ann姐搞乜自暴自棄

助理頂唔順條友好耐喇

真定假架

通知佢有個外國勢力打算打劫珠寶行攞六粒寶石，又話叫一半香港人灰飛煙滅，亂港可恥

唔公開求助真係搵佢地唔到架

Ann姐跟得姐係佢接觸外國勢力架啦喎

玩膠咋嘛

219 West 47th Street, New York City, New York

癡線到咁既地步

巴打邊個叫你咁忍唔到口

S.H.I.E.L.D. HEADQUARTERS
CONTINENT
North America
LOCATION
219 West 47th Street, New York City, New York

真唔真啊

屌你 佢係傻啊定白痴嫁
721金鐘見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

神盾局香港分部去搵宣萱

我估佢冇柒到咁
應該都係以膠應膠

屌好撚柒

阿ANN姐真係搞笑少陣都唔L得,佢智商要幾低先講得出

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

係咪痴撚線

屌佢真痴定假傻呀

唔好講啦

屌你老母佢係咪假膠黎嫁

721注意安全

笑到 gap gap聲

屌 佢唔係弱智咁簡單.. 佢係真係傻稼 弱智講唔出聯絡神盾局呢D說話.. 要傻既先得

可唔可以唔好再理呢啲膠post?
認真討論下721得唔得
當我求下你地

推

係咪真 佢戇鳩到冇人信

真傻定假癲

可能真係信

香港迪士尼咪有神盾分部

似玩下多D
因為開頭講到明咩水行俠 變種特攻
冇理由咁柒

屌... 智商有冇50... 咁都做到議員

比間太興既地址佢算啦

條友真係俾議員一職耽誤咗佢諧星之路

迪士尼

拿 唔好屌我
我又覺得佢覆得幾好

芸姐

究竟係真心定係假膠

你仲講？？？

蔣家列祖列宗都冇眼睇

有理由相信頭號嫌疑犯單眼,帶黑色眼罩
曾經在港拍過燒味茶記廣告

睇嚟個助理已經頂唔順佢腦細 要用佢腦細嘅思維回覆

7.21 金鐘見

哈哈哈
係喎

佢似知你玩野喎

睇嚟要比班藍屍脅持喇

樓主試下寫個神盾局地址比佢

蔣議員係都要衝出黎⋯⋯

係咪玩膠

help hydra

蔣議員成個世界觀只有呢個男人

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

屌 半夜笑到豬叫

比美國CIA 聯絡方法比佢～

屌笑撚死

神盾局（英文：S. H. I. E. L. D.），全名叫國土戰略防禦攻擊與後勤保障局
S.H.I.E.L.D. Headquarters was a S.H.I.E.L.D. facility located in New York City

垃圾post 推21號個啲啦 屌

真定假呀, 係咪假PAGE黎

好辛苦笑到

唔好咁玩, 佢真係會信架

推！！！

屌

個背影咁似宣萱嘅

定係知你玩野佢玩埋一份？
難分真與假

真係宣萱黎

叫佢召開記者會要求神盾局交代

睇marvel shields 係一架艇嚟，好似係

真係入得青山。。

真膠

真正既外國特工（勢力）係唔會用正名註冊，亦都係因為依個保密性而令港府無法撤底剷除佢地，所以搵莊議員及貴辦事處作出深入調查，要令外國勢力滾出香港。

你真係蠢唔係扮架喎

玩膠？

做乜鳩

重點係 佢可以睇到個咁既背影 諗到係宣萱
勁撚到

香城online開放新職業 - 偵察兵
轉職請按連結

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

原來係shield 係背後bump 水
Nick fury 好啲岀黎
有200萬人未岀糧

弱智既都議員
公平咩

咁嘅人都做到議員

Ann姐又玩膠

後面仲有連儂牆

做乜9

屌是撚但啦呢個阿婆佢係正宗無賴黎笑完佢都曬氣

721 見

仲有AIM 發功

1083問到wo

壇數好高

真？？

真係有覆喎 好過林奠

頭先上去睇都見到佢係咁派膠

屌 好撚弱智啊

白卡確認

唔好理個傻婆啦，屌!

真定假呀

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

To Director Nick Fury,
Please be advised not to interfere with any internal affair of HKSAR. We have solid evidence that one of your agents, has infiltrated Hong Kong in the recent riots and performed unlawful acts attacking our faithful watch dogs. This is unacceptable and I would certainly pass on this matter to my superior, the mighty Beijing government.
Dr. The honorable
Yuen Chau,
Democratic Anna for the Betterment and Progress of Hong Kong

笑死

似助理助攻喎#yup佢邊識玩fb呀

1000 Colonial Farm Rd, McLean, VA 22101, USA

神盾局香港分部負責人 佢手上拎住嘅係一件納米武器

世界級

好大可能你撚佢佢又撚返你

分分鐘send黑豹Wakanda Forever條片俾佢話有外國勢力做手勢佢都會信

Hail hydra

需然佢真係蠢，但未至於會乜乜俠呢啲都唔知掛
反而揾啲英文名去講可能真係會搞到佢信
局長Nick Fury、10級特工Natasha Romanoff .....

發生咩事

笑完就算 咪推隻小丑上熱門

神盾局唔係係CA2收左皮喇咩

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

曲定直

lm

唔好意思，借一借位，
距離721仲有4日

我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

有朋友做情報局

話主席叫Phillip Coulson

邊個係TVB記者

其實家陣香港嘅政府架構及官員，根本同睇［綠野仙蹤］差唔多.....因為

1. 做議員就無腦（稻草人）例如：你睇下班建制
2. 做官員就無心（鐵皮人）例如：你睇下“比卡超”將山竹講左天竺
3. 做差佬就無胆（無胆獅）例如：你睇下係新城市外被沙田街坊屌撚著走
4.柒婆就唔洗講一定係女主角“桃麗絲”啦，唔係點襯得起上面個班柒頭

傻撚咗

外國勢力

屌 睇完研究左好耐都未知係真定膠

無知真係好可怕

你地識乜晒 元秋蠢得黎好識玩古惑野 借力打力同無腦廣傳對自己有利既消息等 抹黑完拎左彩又無視其他人 呢種無恥先岩做政客

721 金鐘見
「全部同我將push改做721金鐘見」! !

開始懷疑係佢班細玩鳩佢

感謝Ann姐提供笑話

好啦好啦 聽日開post
社運都要幽默下既如果唔係好快癲

屌你
宣萱隻兵？咁都認到

真膠定假膠

有無下文

繼續出文呀 我要跟進

中南海

真係一樣比一樣柒

7.21金鐘見

召喚Nick Fury

721 港島見 ! !

之前有條片講宣萱幫香港迪士尼設施推廣同拍蟻俠3

推上reddit/twitter未？

笑撚死

唔怪之得佢話有實質證據有人收錢遊行啦

證明左呢條八婆真心on9

似假膠

叫佢去信白宮問下啦! 懶到死

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Fury搬咗shield上太空喇，叫佢問star lord借飛船啦

啱啱先打完滅霸，元氣大傷，蔣麗雲要出擊就係時候。

唔好侮辱豬

神盾局上左太空喎

721約定你 支持五大訴求就要出1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查 追究黑警濫權5. 真雙普選

屌你劇透

派

有一個好可疑既外國人多次在示威現場出現, 極可能係外國勢力既指揮.

佢一日要柒幾多鑊呀

咁就仆街啦, 案照cctvb啲編劇, 宣萱之後一定會比神盾局綁架

智力係無下限架原來

支持Ann姐繼續為香港人提供笑話

碌嘢失蹤咋ching

去迪士尼啦屌你老母

蔣麗芸議員 我建議你講少啲無咩用嘅說話 同埋你嘅聲音有點吵耳

好事黎
對家既人越豬越好
好似Ann姐同何君妖D咁無腦既垃圾
有佢地反而對我地有利

係香港迪士尼入面, star war, 黑老鼠 全部外國黎 依d 問題都要問點代表香港人做議員

快d 要求沒收迪士尼 icc ifc 中環 外資機構

真心膠到睇唔透
(要求fact check) send 個神盾局香港分部地址俾佢
睇下有無Ann 姐來信

冇下文？

Hail Hydra

仲有水行俠地址：大西洋海底
要搵佢可以同海邊啲魚講

大家一直以嚟都誤會咗，蔣議員係深臥係敵方嘅間諜

繼續爭取五大訴求
721港島見

哩個假膠定真係佢啲人黎

復仇者係tvb 快啲比蔣議員睇

笑埋今晚
聽朝起身做返正經野啦

個助理係咪自己友嚟？助攻玩嘢咁

笑到我仆街

咁樣答都幾不錯吖

曲直難分

給香港警察最後忠告

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

物以類聚
人以群分

係咪痴撚咗線

push

係迪士尼入面？

搵宣萱啦

助理係自己人

佢邊識呢d,佢係真係膠

成

我覺得應該唔會係佢本人覆如果真係佢本人咁既人都入到立法會做議員，香港真係無得救

擺明同玩膠樓主一齊玩
自己傻仔以為好有型

我屌

撚狗

第一個拉Eric Kwok先跟住拉埋徐錦江

隊友何妖都講過

美隊

我覺得要傳去外國先顯得佢地好笑

笑撚死 佢係咪common sense都無

咪再講

但無理由蝙蝠俠都無聽過Wor
張圖似假

笑撚死我

樓主俾人撚緊仲咁得戚

幾風趣

支持蔣麗芸

個助理忍夠條仆街了